試過幾耐無同兄弟姊妹講野

聽朋友講自己同家姐兩年無講野呆撚左

有幾出奇

利申：5年

今年年頭到而加

冇見面咪唔講野

日日見面冇乜可能唔會講野

痴撚線 佢殺左你老母？

本身關係好唔好先？ 中學小學身邊啲朋友都同兄弟姊妹關係好好，宜家大學啲同學個個都話好憎兄弟姊妹

4.5年
好多家庭總有架喇
完全唔會理大家

好撚憎其中一個兄弟